本港今增約8宗確診 !!! 帝苑酒店多名職員染疫!!!

星島日報：新冠疫情捲土重來，消息指，本港今日新增約8宗確診新冠肺炎個案，當中部分人為尖沙嘴帝苑酒店職員。
消息指新增確診個案中，部分人為尖沙嘴帝苑酒店職員。據報患者疑因共用更衣室染疫，預料有300人須進行隔離。

衞生署署長陳漢儀直言第三波疫情反彈，情況令人憂慮。

沒事兒

大爆發了 仲話冇事

8單咪回落囉

唔係話要通關架咩

1單都好多 要28日0確診先叫疫情放緩

8宗回落，無事喇

恐懼撚: 無啦無啦封酒店啦再唔封世界末日

酒店狗點解唔賴鳩staycation

咁唔願意做生意

好撚煩 全民感染一次算啦

一日兩百宗咪又係要返工

所以為左防疫應該全港wfh/全港停工
條命緊要過返工

「你唔好戴口罩囉 你去慈雲山奶廁板囉 你去武漢一趟囉」

沒完沒了

署長話令人憂慮啊

仆街，星期日先拖左條女去爆房

WFH都唔係5日
把撚咩

政府放風話要強制檢測，隔離post啲人仲講緊封關

去過staycation嘅 驚到賴屎都似

疫情期間唔該唔好有親密行為 錫錫拖手都唔好 唔好害死醫護

之前同過確診者食飯既都無事，連我本身恐懼撚而家都唔撚驚

咪扮有女

你免疫機會高過班防疫撚，若干年後佢哋對病毒嘅適應性係0。

可能你中左好返了已經 大把無病徵

Push 大家唔好鬆懈

正苦：收皮啦 你呢D蟻民死極都有 想唔番工？下世啦

其實10單8單好少事
又過份咁玩集中營隔離

算把啦香港呢度係奴隸農場嚟
不過我都認我都係其中一個奴隸

係呀 應該禁返堂食 同封酒吧 gym room

第4波已完

得果8單就憂慮 想借d意推強制撿測姐 呃我唔到

其實成日講疫情爆發/未完/消退冇乜意思，而家真係疊埋心水與疫同行好過，自己做好防疫顧掂自己，咁都中招既話都冇計，其他人就佢死佢事

真係好撚煩
又遇着個廢柴正苦
香港人日日受罪

幾宗linked 就求其啦

你話有80宗unlink 就話驚

呢個真
以前同佢食水煙添都無事
有政府唔驚

唔想考車二度改期呀dllm hi

感冒咁 中完會再中

300人咁多

屌得咁少

政府人員：「推唔到健康碼，我好憂慮」

通關 開學 放寬限聚令

重話大爆發垃圾

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

king fluuuu

今次應該好快捉哂出黎, 唔似第三波開頭咁, 散到周圍都係無源頭
今次似係上次荃灣無源頭咁, 好快就截哂

屌你老味自動tune on99

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

Hi，五毛

尋日18, 今日8, 回落 沒事兒!!!

唔怕死！驚閪 相信政府

8宗咁少驚閪

你就想
做埋強制檢測先
之後話之你

水煙都無事咁真係痴閪線

某高層：「一日未做到全民監控碼，呢次染疫行動都唔可以完」

做咩姐，你冇就唔比人有呀？

我都係而家好驚

有幾撚多呀

得咁少

男更衣室群組

撤離去香港各區

因為上次船員加的士播得好勁播哂18區爆到七彩政府先慢幾拍咁收緊 最on9係去到149宗個日先停考車 但去到9宗都唔開番
今次係差好遠。

有1單條友都會話1傳十十傳百百傳千千傳慢

食完2日後就確診

相信都係零星個案, KEEP住間唔中爆一兩個群組, 之後好快截哂

最後, 港豬同港共都發現武肺流流地, 一鬆懈, 最後真正第四波黎啦

回落啦 得8單 無事
可以開關了

香港無事之後開機場 之後又爆 又wfh 無限循環

冇事啦8宗 聽日去玩LU

1單好少？ 1單都可以 1傳十十傳百百傳千千傳萬
最後就成個香港都係

8單咁少，80單啲人都係咁出街啦！

做人比啲同理心啦 啲醫護好慘知唔知

兒女私情就放埋一邊先啦

其實咁係好事，keep住有，唔會大幅放寬。嚇下香港人。
但之前廿幾日0確診，個個諗住無事，就奶野

相信政府係好驚先啱 同港共一齊鬥恐懼鬥封鎖打壓限聚

1單好少？ 1單都可以 1傳十十傳百百傳千千傳萬慢傳億億傳兆
最後就成個地球都係

乜嘢放緩
一跌就出晒嚟，過幾日又升過

技術性調整嚟

1單都可以 1傳十十傳百百傳千千傳萬
最後就成個香港都係

1單都可以1傳十十傳百百傳千千傳萬
最後就成個香港都係 唔好鬆懈

做咩唔講野 淨係

大幅回落50%
完了

每日過千先算啦

唔同男人講野

而家咪就黎成個地球都係囉 大家唔好鬆懈 到時全球人類一係死晒一係跳得1cm

信政府啦 驚閪咩

死狗公淫蟲 疫情期間仲屌閪

政府先最撚驚喎 不斷散播恐懼話要點封鎖點限聚取消選舉全民檢疫

要搞酒店就酒店爆疫情
防疫撚大贏

just a flu
早D中早D好番

班GANGBANG客中咗招未追蹤到啫

會有後遺症跳得1cm半身不遂

其實keep住有確診先好, 支那人唔夠膽落嚟

感染一次之後，唔代表以後唔會再感染

杭州康復者：只能跳起1cm

大家睇下 如果唔想以後跳得1cm半身不遂殘廢 就唔好鬆懈啦 唔該唔好再出街食飯同返工 條命緊要定返工緊要

8 單驚條撚咩

咪傻啦..一開實一車車咁落啦
咁耐唔黎WO 破埋紀錄都似

2月：好驚牙 武肺打到黎啦！
10月：話9知你 咪爆

唔緊要
駛番幾十億全民檢測就得啦
有華大，唔驚

跟本就唔關鬆唔鬆懈事

圖中呢幾個聽聞死鳩晒

條命? 過左成年喇
去隔離幾日就出番黎開P啦, 服撚左你班恐懼撚
個肺花晒跳唔到1cm

去左慈雲山奶廁板未?

唔驚
但支持封酒吧 禁堂食 同
限2人一間房book酒店

Fake news黎

我覺得最起碼全民禁足一個月 邊個出街直接去坐監
咁先抗到疫 否則都係會爆落去

連登仔，：好驚，所以信政府

我都支持封酒吧 禁堂食

大驚小怪

沒屍兒沒屍兒

拒絕外來人(包括外地回程既香港人)先係第一重點

禁足完一個月後唔封關咪照舊爆

酒店就一撚定要全封，咁佢地咪唔洗被迫做香港人生意囉

禁堂食要限時間唔可以全日禁

支那狗又想香港人俾千零億做吓全民檢疫

至少10個月

至少3年內零確診先叫放緩

D恐懼撚真係痴撚線

放心
早幾個星期大大班行山撚 staycation撚
肯定好快嚟第四波

唔係你想點？ 知唔知1單都可以1傳10 10傳百 最後傳到700萬

係咪信政府唔驚啊？ 呢啲時勢邊個仲出街返工都on9

吹風強制抽取dna

連登仔真係無學識 唔係吹 找黃色光環都改唔撚到你地個腦 同開party 港女一鳩樣

呢個真
真心已經麻木晒
咪撚爆第四波

8單都係多名?!